---
title: Öffentlichkeitsarbeit der Stadt
menu: oeffentliche_kommunikation
image_align: left
published: true
---

## Öffentlichkeitsarbeit der Stadt
Die Stadt Langen ist <a href="https://www.op-online.de/region/langen/vorbildlich-vermarktet-91069770.html"> Streuobstkommune 2021</a>  und setzt sich für den Erhalt und die Pflege der Streuobstwiesen ein.
